# Can Ninot

[Moqups](https://app.moqups.com/a15danmarfer@iam.cat/DbR7t78uif/view)


## Refencias
#### Plantillas
[Crear Plantilla inboundcycle](https://www.inboundcycle.com/blog-de-inbound-marketing/como-crear-una-plantilla-de-wordpress-desde-cero-parte-1)

[Crear Plantilla wordpress](https://codex.wordpress.org/Theme_Development#Theme_Stylesheet)

# Consejos de Ermengol 
## Ver videos de una tipa que explica cosas muy bien de css 
https://www.youtube.com/channel/UC7TizprGknbDalbHplROtag
## Clip path
Para hacer formas chulas
http://bennettfeely.com/clippy/
